[七線藝人] 羅鈞滿負面新聞回顧

無綫「七線藝人」羅鈞滿入行後負面新聞一籮籮，TVB一直畀咗好多次機會佢改過，點知早兩個月又被控醉駕。唉，就等我哋數下羅鈞滿嘅負面新聞啦！

屢次涉及交通事故
2013同2014年已經有違例駕駛前科、多次稱會「重新做人」嘅羅鈞滿，於三月底被控醉駕，體內酒精含量超標逾三倍，日前到裁判法院認罪，下月底判刑。羅鈞滿辯稱事發當晚只係飲咗兩杯白酒，但遭裁判官直指「冇可能，除非一公升一杯，好心唔好講呢啲嘢。」
其實當日庭上仲有單笑料。話說當日法官得悉羅鈞滿係藝人後問：「做藝人呀？邊度做呀？」羅答：「TVB。」法官再問：「做戲？」羅表示：「拍劇集。」

衰多口
13年10月，HKTV未能獲發免費電視牌照當日，羅鈞滿喺Facebook出post指「作為電視業一員，當然希望電視業百花齊放。但請王維基先生勿將自己商業失敗跟社會公義拉上關係」，其後更留言指：「王維基先生絕對不負責任和應負全責。」惹來大批網民群插，指佢抽水博上位，成功登上「負皮王」一位。

花心累事 俾主播女友飛
羅鈞滿同無綫新聞主播張文采拍拖四年，上年俾雜誌影到喺尖沙咀一間酒吧夜蒲溝女，最後被張文采狠飛。其後張更喺Facebook出post自嘲蠢兼浪費咗四年時間，更以「𠵱家我重生喇！」嚟形容目前心情。當然網友就一面倒咁支持張文采啦，好多網友都話張文采值得搵個更好嘅男朋友。

韓國醉酒鬧事
有雜誌報導羅鈞滿上年年頭夜蒲時醉酒鬧事，公然調戲江湖大佬女友，得罪當地江湖大佬。人哋就要求賠錢道歉，給果唔係就告發佢影女人裙底。最後件事鬧上警局，羅鈞滿被扣留禁止出境成兩個月，而且仲要麻煩無綫高層余詠珊派律師到當地營救。

做錯事認錯當然重要，但最重要嘅係知錯能改，知錯唔改又有咩用呢？而且身為公眾人物其實更加要慎言慎行。就算係「七線藝人」（註︰當日佢感謝當時女友張文采支持時話自己係「三線藝人」，結果俾網友笑佢「七線就差唔多」），言行舉止對社會或多或少都會有影響。羅鈞滿個底花到咁，真係難怪網上有句說話叫「做人不要太羅鈞滿」，意思係咩？大家自己參透下啦！

法官再問：「做戲？」
羅表示：「拍劇集。」

法官心諗:冇人識你呀

滿？邊撚到滿呀？無人識你喎

唔講都唔記得有呢個人

條友係油麻地開左間糖水鋪

回顧黎做乜 原本已經唔記得左呢條友

挑，佢死左咪又係有一堆人話佢生前幾勤力幾有才華

食環電話